真係唔怪得知啲人話香港人咁冷漠

話說小弟響旺角地鐵站見到呢個八婆，兜野撞一個視障人士，仲大大聲叫人睇路
賤格來講佢都算係頂級，人哋已經揸住支盲人杖，仲叫人睇住佢杯野，我心諗有冇搞錯

西女人

咁個視障人仕點回應

擊飛左，如常響E岀走

正面呢

香港人全部轉哂職做花生友喇
出親聲都俾人拍低擺上網批鬥
上網睇既又唔用腦 知d唔知d就亂屌人/起底
仲邊有人敢出聲

傻婆樣

你有冇即場屌柒個女人?

老姑婆無人要 仲要係肥婆 已經慘過睇唔到野
唔好怪佢

之前係九龍灣都有遇到咁嘅情況，不過係一pair情侶大聲鬧個有視障嘅伯伯

仆你個街 你老味唔識避架
飲喇大撚哂呀

你心諗 ... 你心諗 ...

啲冷漠咪你依啲人製造出嚟架囉

睇呢啲post就覺得好似睇緊看圖作文咁
內容好好
但得張圖就無證無據
同埋樓主睇下自己做咗啲乜嘢

就係上嚟開post等人認同
但無當面屌柒個閪女人
喺度講，就算班閪人睇到都係無感覺
倒不如當面屌鳩佢等佢知自己有幾閪

又係貼張圖 加段文字

看圖作故仔

你都講得啱，我因為趕時間
冇兜口兜屌柒佢，我自我檢討

無證無據似空口說白話fine
我只可以用短暫嘅時間講個事實岀黎

利申非鍵盤戰士：有次我岀聲屌兩個柒頭MK地鐵唔讓輪椅位

香港大撚把呢啲仆街 大家唯一可以做嘅就係遇上同一情況就衝去屌鳩呢啲仆街